我覺得美國無心滅共

美國一向都知比中國搵笨實咁多年,贏咗兩次,除咗不守信用,仲有滲透,挾迫,偷竊技術,收買操控國制組織,但為咗錢,隻眼開,隻眼閉.只不過因為疫情爆發,who被收買,才驚覺呢種容忍害咗自己.
美國只不過想中國能撥亂反正,除去以上行為,話之你乜野體制,唔好燒到我就得.
因此我諗當年如果唔系日本偷襲珍珠港,美國都費事出手.
只要而家共產黨返回韜光養晦,不再輸出意識形態,企圖影響世界,美國又會比共產黨過關.

//只要而家共產黨返回韜光養晦

果然係大師

一下就秒咗樓主

識玩 善用連登嘅燈力

中國唔會好似日本，無啦啦走去搞美國

叫習近平幫當奴含撚仲實際啲

嗰時日本明知代價極大風險極高都冇得唔出手
所以美國一定加入

今時今日中國冇得縮
所以都係會夾美國上船

歷史在重演

所以更難找藉口開戰,只得制裁

fox放得風武肺係來自軍方實驗室，
你估佢係咪想計武肺做偷襲珍珠港？

Pompeo 之前都講到好白好直接

中共 (唔係中國） 同美國之間已經不存在信任